【長期目標】利用現有資源做更多嘅事

大家覺得我地嘅長期目標係乜嘢？
林鄭下台？撤回送中？調查濫暴？釋放義士？
我可以好清楚咁話俾大家知，長期目標一定係真普選
一日無真普選歷史只會重覆又重覆
我以前個post好清楚咁講咗，點解林鄭下台唔係目標之一
同埋點解撤回送中雖然係目標之一但已經唔係重點
而剩低兩個係短期目標
有興趣可以睇返

我地現有資源係人多同關注度
要base on呢啲嘢去令行動發揮到最大效益
只要搞清楚方向就係民意跟住我地走
大家都好清楚今次係長期戰爭
所以唔好再講民心係無用之類嘅說話
民心所向係令我地名正言順去做嘢
又有人話做乜都有民意流失 講民意咪啫係乜都唔做
錯 唔係乜都唔做 係為乜嘢去做
無錯做乜都有民意流失
所以唔係要諗點樣唔流失民意 係要諗點樣做流失嘅民意係最少
將傷害減到最低
大家要明白咩係出師有名
就算係一樣嘅行動 只要轉咗個名目
效果都可以好唔同
行動同民心本身係無衝突
只係要對準方向
我地嘅目標從來都係政權 係現有制度
大家唔好忘記

今次抗爭好多人講 be water
所以先要flexible啲
轉移焦點喺真正多人關註嘅議題去達到我地想要嘅目的
唔好太執著喺一件事上
無嘢係一步登天 而係要一步一步嚟
大家一定要睇長遠啲
我地今次嘅仗並唔係淨係反送中
所以一定要將焦點放喺警權、濫暴同病人私隱
因為同所有香港人都有切身關係
搞咗呢啲再推進 進而要求釋放義士
我地唔係啊仔要買玩具啊媽唔俾就企喺度喊
如果唔做返啲嘢鞏固返遊離派嘅信心佢地點會支持我地？
我地萬一留唔住大部分民意呢個政府係想點玩都得
我地唔可以失民心嘅原因係政府唔肯撤回
我地要一路靠民眾對政府施加嘅壓力令政府唔敢重推送中
民意唔係我地嘅制肘 而係最強大嘅後盾

我地靠住反送中多人遊行成功受到國際關注
但外國唔係大慈善家 無好處嘅事係唔會幫
今次如果唔係同貿易戰仲有G20撞到應一應 侵侵理都唔會理
所以G20之後我地就唔可以再靠外國
要將話題同焦點放返喺本地嘅議題
拉返其他人特別係遊離派嘅關注同支持
為我地嘅終極目標鋪好條路
去利用群眾嘅力量做我地嘅事
林鄭政府喺一次反送中運動就令咁多問題浮上面
我地一定要好好利用
將浮上面嘅問題放大 民眾先會關註
文宣組尤其重要 要清清楚楚明明白白咁話俾全香港人知道
現行嘅制度有問題 係所有人都關事

人多從來都係力量
暴動嘅定義咁模糊兼唔清晰點解唔搞司法覆核
司法覆核要好多錢？登報六百萬都籌到喎
警察到而家仲可以搞埋哂啲咩警崗閂門
就知佢地有幾惡
同埋 佢地一啲都唔驚
就知道要炒慶個話題 施更多嘅壓力
而家個個淨係講成立獨立調查委員會係唔夠
議員都唔好日日夜夜嗌撤回
有更重要更趕急嘅事要做
和理非同勇武雖然兄弟爬山
但記住目標一致

推

推啊

同意，現在很多朋友仍然在意氣之爭，用警察出氣，但係對件事嘅發展冇乜正面嘅幫助。

除非搞港獨，如果唔係，真普選係而家要推動嘅出路。

短線來講，成立獨立調查委員會還原事件始末真相，絕對需要。

推！！！

係 要將重心轉移
要更多人支持
G20之後我地真係靠自己

覺得有用嘅同路人幫手推吓吖

做唔慣標題黨無人入

推推推

一推再推

推！！！！！！！！！

推到有人睇

Pish

pishhhh

PISH

推
永遠正經野無人理

試多次10連都得

1

2

3

4

5

6

7

8

9